Crie um formulário com dois campos e um botão capaz de inserir itens e 
seus respectivos preços em uma lista de compras. 
Deve-se mostrar o valor total da compra e, caso ultrapasse 50 reais, 
a cor da fonte do valor total deve ser estilizado em vermelho.